有個學生Best5 19分一意孤行報HKCC Translation

佢中英文都有3，中學讀Chem同Phy。點勸都無用
想問大家覺得讀個水泡Degree好，定係入後門讀一科可能自己有興趣但根本無能力/唔了解入面係讀咩，仲要唔知最後自己有無能力上返Degree嘅科好
(知道而家問完都做唔到啲咩，但想睇下大家點睇)

梗係入CC啦
讀得好就上得翻U
好過讀水泡科 出到嚟都唔知自己做過乜
冇競爭力 又唔鍾意讀喎
人地肯去博咪由佢囉 又唔係你條命
仲要講到自己一定啱咁

唔緊要 ,只爭在個乞衣兜有幾大

知有個文科女25分讀cc

好多人讀translate 之前都以為自己鍾意
點知中伏

入左水泡就4 年水泡，
走後門就走唔到都可以入番水泡
(前提你係要讀書)

我又唔係覺得自己一定啱嘅，不過客觀地睇佢英文都係有少少幸運成分先有3(細分2233)，所以有少少擔心佢唔太了解呢科讀咩，入到去又未必有足夠能力應付，最後兩頭唔到岸會仲衰
可能我語氣同講嘅野有少少令你覺得我自以為一定啱，同大家道個歉

鬥乞食

Degree for sure. 講真，一日未讀過，一日都唔知岩唔岩自己。有時口講話想讀有興趣，讀落原來係另一回事. HKCC 一黎唔係個個能上返U, 二黎上返唔少都係入水泡科。太多Unknown 太多risk 了。

19分入Degree ?
自資定8大先

我自己都衰過 冇料學人入BBA
明明勁憎數 又冇興趣
到後尾都係搞唔掂要QuitU
我真係寧願當初好好地入Asso讀自己鍾意嘅嘢
都會叫做有動力讀好佢
你朋友真心鍾意一科 佢要試咪比佢試
到最後後果佢負責翻

咁都有3